\section{Introduction}
\subsection{Présentation du groupe}
La convergence du paprika regroupe des étudiants du campus parisien du groupe Ynov afin de travailler sur des projets scolaires ou d’en monter de nouveaux afin de pouvoir s’améliorer tous ensemble et de manière cohérente.

\subsection{Nom du groupe}
L’origine du nom de ce groupe change d’un projet à l’autre. Le nom seul n’a pas d’importance, seul les actions comptent.

\subsection{Logo}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.35]{ressources/logo.jpg}\\
Comment appelle-t-on un rongeur de l’espace ? Un hamsteroïde.
\end{center}

\subsection{Membres}
\subsubsection{Charles Leroy}
Chef de projet, développeur et étudiant.

\subsubsection{Lucas Gaio Dos Santos}
Maître du Jeu, développeur et étudiant.

\subsubsection{Nicolas Barbarisi}
Responsable UX, développeur et étudiant.